又再分手了 按你的需要

岩岩分手 三年情就咁玩完 女人真係好絕情 有無人可以陪下我呀

雞

我覺得唔係帽事喎 只係性格不合

鴨

唉 女人
咩原因分手？
雖然女人分手咩都可以做理由

3年先黎不合

3年先性格不合？

咩原因

雞同鴨講

Ching 我兩年半都係分手收場

佢話淡左 無左以前既熱情
唉拍得耐都好正常姐咁就要放棄

一撚樣嘅原因

天下烏鴉一樣黑

係呀 應該咁講 大家想對方改既野都無改到咪越來越淡囉

痴撚線 簡單啲講佢未玩夠
幫你祝佢未來之路充滿美妙既不幸同悲慘既幸福

兩年半岩岩正式分 原因差唔多

臭雞搵第二條仔屌都有熱情

i know that feel bro, 你分左幾耐 我第三日渣

第二日

咁我又唔想 佢不幸我都唔會開心返 只希望自己可以快d move on 到 但返左工好難好難識到人

唉 對上一次分手已經係五年前 又要返返呢種狀態 屌好撚唔開心 返工都心情

無*

訓又訓唔好，精神極差，心情又極差

好難架 當你第日見佢比男人攬住 本來應該比自己保護既女人 比另一個人保護緊
剩低既你
除左難受 你唔會覺得快樂

心情係差到連打機食飯都無心機 滿腦子都係佢 ching共勉之

兩年感情 前日分咗

我唔知比咩反應你好對唔住 巴打你好嗎 我唔敢想像咁長時間分開左會點 我諗我會做錯事 定係你段感情 一直都唔穩定？定係有第三者

我今次最大獲係身邊好多野都係同佢有關嘅野，仲要一時唔可以變到，而每次見到就會諗起佢

我地唔會再見面架啦 let her go 巴打過來人？

佢有好多野都係我屋企 我成部電話都係佢既相 ching同女朋友同居？

抵撚你死啦柒頭。以為自己好撚型?

完全唔明女人諗乜 淡左就要分手 痴撚線

未，不過都會好多時一齊住，成個新裝都係為佢而設計，望住成個裝修，就不由自主咁傷心

係你提岀定佢？

無呀 on9仔一名

乜我得罪你咩？

唉觸景生情 我對上一次同居一年 分開左生不如死 直到識到ex先忘記到 如今佢都走埋

佢啦 男人邊有咁絕情

是我 共你逼得太緊 你間中想一個人

我都被離婚，師兄一齊散心？

我睇哂啦 我覺得你我都係好重感情既男人 但我覺得你今次做得好岩 要信自己做左岩既決定 我都係好怕孤獨既人 我有少少抑鬱添 但時間會沖淡 呢到好多人一齊捱

我地無逼得太緊 係唔夠緊

愈重感情 傷得愈重
最驚係比唔到最好下一個女仔
唔敢去愛佢

結婚幾耐了？點解會咁 咩事要離婚

唔會架 我上一次都係咁諗 但今次我都付出9成真心 有1成保留 但有勇氣既人就會敢作敢為 而且要對下個公平呀！

Hope so

話說由2017年6月開始感覺老婆對我淡左，我以為自己諗多咗，佢咁啱又要準備升職面試(佢做空姐的)，咁我諗可能佢分一兩個月，無咩嘅，點知升職成功，但繼續對我淡，到8月又為感情淡呢個話題嘈，到9月14號為小事嘈，佢就話對我淡了，唔知想點(但我哋結婚了)，想分開冷靜，開頭我以為純粹自己脾氣唔好，希望自己改好，亦希望佢原諒，但事情去到9月28日我發現佢由5月開始影自己制服嘅性感相比人，仲參加性派對(雖然張相無顯示佢係女主角)，仲同幾個狗公flirt,最少有兩個係佢嘅ex,仲要原來7,8,9月扮返工飛咗外國，其實係去飲去蒲，同人去台北。跟住到11月就收到佢單方面離婚信件。

我一開頭都好驚傷，未100%投入，但日子長，發覺每一樣野都完全投入了

你地結婚前拍左幾耐拖 識佢個陣係第個人？好撚離譜喎性派對 屌痴撚線咩人黎架 巴打唔好上心 恨心地忘記佢 you deserve better. 下次唔好揀空姐添

我明 完全明 以為自己進步左 但原來已經泥足深陷 當左佢係寄託

點會不合
我7年條女都話不合
多數excuse 啦

我哋拍咗3年先求婚，4年結婚，結咗2年唔夠就搞成咁，佢一路都好好，我家人都好錫佢的，我都覺得去叫啲地方接受唔多，但佢啲朋友覺得好似無咩嘢，佢表姐直頭話自己都好好奇想去睇下，唔通而家啲人嘅價值觀真係咁樣

係既 就算不合都唔洗分手丫

岩岩睇左你個post 你呢個case太極端 你同佢拍個三年佢無岀過去玩？ 屌佢老母啦唔好再諗佢地諗乜 成班閪人黎等天收 好奇都講得出

睇開啲啦巴打
唔好傷心太耐

無㗎，佢同我一齊好乖，但我知道佢以前落過bb， 大約21歲度，我23歲同佢一齊，前日31歲了

多謝你巴打 我盡量忍住自己情緒 一切都要等時間過去

都係三年感情 都係分手第三日

巴打由佢啦 我知你一定好傷心 但我肯定你問十個人 十個都會等答你收手 快d離開 完全晤值得留呢個人 更好既等緊你

分手季節 心情就同個天一樣 一直落雨

我都係用呢個方法 但我重揾緊自己鐘意咩

好痛苦 對方好絕情 喊左三日 夜晚失眠但又要正常返工

有無人出嚟飲酒，傾下計，我真係放唔低

我都差唔多
不過兩年半
4月23號分手
佢就27號有新仔
大家都知咩事啦

我都係 每朝都成身冷汗 個人濕哂 同事見到我個樣頹哂 但只係以為我夜訓 又唔想講岀口

我離婚果陣都同老婆傾左好多，諗返都多餘，咩方向唔同，性格問題，都係廢話，真相只有一個—佢變左心。

忘記佢 重新上路 一齊努力呀巴打

係 或者死左心

我7年都....
最緊要除得快

唉 點解咁多人都會一齊咁耐先分手 好撚絕情

七年之癢，我唔痕，佢痕